# Disco

Draussen ist es kalt, drum geh ich in die Disco, <br>

da kann man tanzen, und sich aufwärmen.<br>

Habe einen Freund, der cool ist und auch Dejay, <br>

der legt Platten, auf den Teller, <br>

der dreht die Platten, immer schneller, <br>

drum geh ich in die Disco.<br>